一人一個遇到渣男既經歷

如題 多過一個都可以

冇人理你

但真的男人唔壞女人唔愛嗎？

想呃我上床屌我屎忽

你介意佢呃你上床唔屌西屌屎忽
定係呃你上床

你有冇比佢呃到

根據用詞似冇

呃我上床。。正衰人

有。。。

咁係真係屎忽定閪？

呃唔到就強上

屎忽。。。。

閪你就唔介意嗎😂

要留處比老公

咁乖女，聖女大人
偶像呀

死狗公想識我??

但怕唔怕下次就強上你個處？
呢d人好難攪

覺得你乖唔代表想識🤷🏼‍♂️

我堅持緊初戀對象第8年

我話過會等佢到25歲

就快期滿😡

幸好工作男人堆，如果唔係都唔知堅唔堅守到承諾

分左手了。。。

然後25歲時，佢同你講我結婚了

好好奇比人通櫃咩感覺，可描述？

痛痛地有d爽

佢話想一心追星

我問佢想追幾耐，我就講左我等到期限

至今年一月得知佢仲係單身

年中便期滿，單戀也準備告終

中四到依家🤷🏼‍♂️

會唔會佢幫你開托左新領域嫁？

個感想有點擔憂

點解唔講賤男要渣男

追咩星 八兩金？

無，我有我底線

佢渣左你個波一下你還唔到拖所以叫佢渣男？渣GA

Btw 渣你老母 local根本叫開賤男

韓星鴨仔團

EXO果堆（我只識呢隊）

追星同拍拖關咩事

唔知佢啦，只知佢真係好專心追星

一年飛兩次韓國睇演唱會，食炒價

同智障拍拖 你有福了

佢講咪信，無謂咁多猜疑

佢呃我都冇所謂，反正我又冇蝕

冇啦佢到依家都仲追緊，提番佢我生日後唔再等，佢哦完就算🤷🏼‍♂️

唯有放下，中四等佢到25歲都算係咁啦

痴情都要搵岩對像先得嫁

唔好怪連登 d 中小學雞啦 ,
佢地慣咗比支那同化

唔錯都錯左，唯有等下一位有緣人

幫佢含完仲口爆埋

但佢唔幫返我含

哇。。。早d走好過啦

你不如返支那問下我渣住你老母個屎忽大大力中出渣唔渣

男男嗎？

承諾遵守到尾啦過埋今個月姐

可能峰回路轉呢

ff下好啦

有次去食飯見到個男人飲湯唔食渣

呢位絲好黑心

黑絲🤪

明明講好互含
點個得佢含我

條女好吸引咩，點解等佢咁耐

唔係話吸引，樣貌十分普通

但係不自覺認定左佢（唔知點解😭）

咁佢又一直冇對象（韓星唔計），就冇所謂啦

反正我男人堆做野，個心定到咪得

所以先話等到25咋嘛，以免做剩男

25時點識女仔先重點，要規劃下

追韓星既智障 執到都喊三聲啦

香港好似好多wo，廣大男性好多都喊緊🙊

唔會掛。。無你個個咁嚴重，。book埋機原飛去韓國睇喎

又好似好有道理

根本就係 佢係咪仲會接偶像機個d

咁就冇問，但唔理啦，過埋呢個月約滿

甩難囉呵呵

都要有對象先得嫁😂

係鍾意你就一早同你一齊啦 洗你等八年咩？

咁大家都冇對象咪等下囉🤷🏼‍♂️

搵啦

依家諗唔到點識，完全脫離左校園生活😂

比人當水泡

我水泡都不是🤦🏻‍♂️

渣你老母 用撚埋啲蝗語

番工無女咩

冇，我做維修的，全男班

酒店大廈果d

咁就真係難搞d

係呀😂

之前識個d女呢

那有女

上面已經有兩個

負評係比蝗語